乃木坂46討論區#318: 四期真香！加推無可厚非！

乃Po呼籲:

「請珍惜二期！」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
3月25日に発売

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
3月10日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發售中

秋元真夏2nd写真集『タイトル未定』
4月8日発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

LM

乃木坂46討論區#317: 請不要以下流的目光看成員

新飯留名

到底生田絵梨花有冇缺點㗎? 點解搵極都搵唔到

迷蘭蒲頭！

新人單推禾櫻留名

Ching 抽到？

新人留名

都幾似唔想做家務嘅風格

lm

日日開pininterest都係得一姐D相，乜真係咁紅咩

唔識煮飯

開始跟歌追番d舊相 有d都幾貴

歡送唔到琴子 加推亦無意義

希望黑見明香去學中文係學廣東話
唔好到時用普通話回「你在說甚麼」

可以搵真夏搭夠

馬拿豬好女仔
巴打識貨

lm

平時係我煮俾佢食

我pinterest全部都係花相嚟喎

佢之前上節目果個便當都係我手把手咁教佢煮

即係跟 previous search result,但我明明唔係櫻推

新人LM

禾年留名

個企劃攪到部份人沉迷挽大亂鬥

一定係蝗語
分分鐘以為香港係講蝗語

膠花啲膠pose膠戲真係好正
教我如何可以不愛她

(btw 營運咁搞笑嘅...走去人哋個展覽到拍MV宣傳 雖然我好鐘意拍到真實感出嚟）
----------------------------------
附上最新體檢：
1. 生田膠梨花
2. 生田智梨花
3. 生田笑梨花
4. 生田琴梨花
5. 生田歌梨花
6. 惡田怒梨花
7. 生田舞梨花
8. 生田哭梨花
9. 生田絵畫花
10. 生田煮梨花

禾喜留名

應該係跟google search result? 我又日換咗陣阿梅gif 依家一開有大半都係佢嚟

可能我 scroll 親見到一姐D相都怒啤兩秒，所以 Google 以為我鍾意佢

ho sin r

柴寶留名

北川把聲好好聽
做聲優應該好正

覆完無為意到
你班死廁佬最後一頁都要jer禾
禾唔小心打錯姐

老婆仔撥頭髮超sexy

又意淫

通常唔小心嗰啲先係真心話嚟

廁路比六合一cm.jpg

幾時整張六合一jpg出黎
我都未聽過

你個棄左牙桃既廁佬又想點

聖B

好似上個po 你呢個廁佬都有份jer禾

扮咩

你自已要打禾雀嘅

新飯留名

你就廁 我依家單推

啱啱先法國馬蹄露你都有份

講事實

深夜大戰一觸即發！！！

靚

你個三推廁佬好似都有份

24路比 vs the world

我..我冇呀 你記錯人啦

膠花笑起上嚟好正

清算時間

個個都jer你㗎啦

成班廁佬成日b害禾

再多d都仲得

你好享受比人b害

田中みな実1st写真集が歴代記録更新 「写真集ジャンル歴代累積売上」の歴代1位に【オリコンランキング】

6²合一

睇親都笑

世界大戰抹黑宇宙了

睇嚟要再加

要搵乃po清算師幫手

養你唔起

好想睇有岡田嘅乃木坂

養唔起都想養

gat高個雞屎忽

好想體罰呢D不良少女

要俾我帶返屋企慢慢調教導下

拎返禾月本鹹書嚟下先

禾老婆禾櫻真係好可愛

個個都你老婆

禾櫻係禾唯一老婆

兩星期前先講緊桃子

牙土禾條女

下星期到璃果

信公廁中

呀我唔jer 你你jer 禾

每日互jer

講到好似冇jer過禾咁

咁每日圍jer廁路比

記低咗 無論係公開定乃po見到廁路比就jer

一場乃po手腳

公海就算啦

我愛白石麻衣

yoda 嗰集素晴らし乜好得意

lm等睇手腳迫黑見表態

早晨 佢都係我同鄉wo

唔講真係認為仔嚟咁靚仔

想請返嚟企門口開門

咁多個扮仔，佢最自然

冰度有見過咁大波嘅仔牙

我愛佐藤璃果

但真係好靚仔

好想俾佢x x x

你邊到見到佢有波

淫到

一朝早就意仁

惹人遐想

要洗底褲

『三大怪獣グルメ』ビジュアル解禁 乃木坂46・吉田綾乃クリスティーらの出演も発表

同作は、『いかレスラー』『地球防衛未亡人』などの河崎実監督が43年間構想した衝撃作。国立競技場をドンブリにして巨大海鮮怪獣を海鮮丼にしてしまうという、“スーパーどうかしている”特撮怪獣映画が描かれる。

套戲好膠

乜野構想嚟

吉田雖然存在感低，但keep住舞台劇，仲有戲拍

入得乃點都有job做

珠美蘭世

4.5期幾時蒲頭
想睇禾璃果

Marika

存在感都真係幾低

點解呢幾日啲po咁快爆

討論氣氛熾熱

好想比白麻用五右衛門風俗整死

風呂, 打錯

講咩風俗牙你

即刻攞菠蘿炸死你

幫你高溫消毒💣

祝珠美26單入選拔 gogogo

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

白麻都2yum

白麻新封面起碼多10萬

下星期反cup

乃木坂工事中
2020/03/02 00:00 ～ 00:30

今週の乃木坂工事中は「オススメクイーン決定戦」

メンバーがみんなにオススメしたい作品を自分なりの様々な方法で紹介
その作品をどれだけ見たくなったかをメンバー全員で投票
番組で騒然となったあの食べ物事件再び！？
感動プレゼンに号泣するメンバーも現れるなか果たして初代オススメクイーンに輝いたのは！？

jer 人

蘭仔

揸珠女未

Cult片嚟架？
但佢有戲拍都幾好

Cult 牙，魷魚，墨魚同蟹怪獸打架飛出嚟嘅肉發覺好好食，所以攪個咩海鮮丼作戰

禾喜

N95同獌去咗邊

Cult到震

已經無掛乃個title

新飯lm

安全啦 我攬炒派

置頂

做咩呢排係咁出宣傳片

請支持關鍵一席
豬尾下單再投都得

璃果bb

生化壽司咩

新飯留名 迷蘭黨已亡

法國璃果側面有啲畢

久住昌之係咪又周圍食

正面可愛

Showroom果日崩喎但係

肥仔波計唔計

好鬼靚女

無辦法 老女人趕客

到

IH事件

咁都叫老

一二期劃一叫老女人

講起一二期，最近法國牙音都幾靚女

終於有新人迷楓音B
等左好耐

件廁佬就算9數啦

你睇清楚先啦

你個名係廁佬

你睇清楚先 新年icon嚟

屌佢係 假香港人嚟 邊有零零後鐘意李小龍 好似鬼佬睇香港咁

心水清

唔好以為整件有香港背景就可以氹我地香港飯落答

留名 兩盒thx

我真係識一個 超級fans 藍c嚟

On 9 拜中國撚先鐘意李小龍

見佢以前啲sr一開就三、四個鐘 好癲

迷喜=世界和平

睇佢話學中文就知唔係學廣東話

渣手問佢藍定黃

佢答你紅

得罪講句 佢個定位係好尷尬 大陸人又唔鐘意 香港人又當佢假

乃咁多好女仔 幾時輪到推佢

中

冇個掂
唔推了

可以拍定道歉片

有無興趣認識下松尾美佑？

笑夠未

道歉時露出 _ _ 是常識
急不及待想睇了

打到佢入深圳人民醫院

可能直接拍一中原則

個女飯著得靚過牙雀

音愛屌打臭蘭
好似係

棄推可恥

你走先 我幫你頂住

音B勁QQ

依家咁睇可能真係事實

山崎怜奈755

【關於二期生live中止】

原定3月7日（六）於國立代代木競技場第一體育館舉行的二期生live因故中止。

一想到參加門票抽選並且當選之後付款了的各位的心情，我就覺得非常難受。

但這是結合了當下日益變化的狀況後，以參加本次live的所有粉絲、工作人員的安全和健康為最優先考量而做出的判斷。

然後真的非常感謝籌劃了二期生live的日本放送。很高興能在同期畢業前舉辦最後的live。由於當初的情況和3、4期的完全不同，所以即便算上別的live，在已經過去7年的現在應該也還沒舉辦過二期生live。但從幾年前開始就一直受到粉絲們「希望舉辦」的呼聲，或許是為了回應這份期待，我們也想借此機會辦好這次的live。在此要感謝為了這個企划按順序叫成員參加直播節目、製作周邊，等等至今為止做好的所有籌備工作。

實際上一直關照著我們的技術人員們也和我們打招呼說：「很期待二期生live，要超越週年演唱會哦。」所以不光是粉絲，各方也在百忙之中送來了聲援，這對我們來說真的非常寶貴。因為實際感受到了「言語的力量真的很強大」，也因此更加覺得非常惋惜。

在各種各樣的思緒中，我也希望局勢能夠變得能讓大家安心，並且可以盡情享受live。也期盼著有朝一日能夠再次與期待本次二期生live的各位再次相會，並且一起集合在完美的會場共度美好時光。

雖然我知道有部分粉絲已經知道本次的情況並做出了應對，但還是要請購買了門票的粉絲們查看一下運營方的指示，並敬請配合。

雖然很麻煩大家，但還請今後繼續支持乃木阪46二期生。

加油

遲D搞番得唔得

星牙

又唔記得開咗新po

我係黑

見明香

3/10

唱歌仔巧可愛

Key 埋秋元康落thanos 就prefect

I understand ,my child.

Better than anyone.

Today,I lost more than you know

喜+咩+櫻+掛+璃=世界和平

桃子同年十慘遭拋棄

I found it will be good
I found it l know well
I found it in my heart

mb已成condom

淨係計4期

禾花巧qq

我覺得假香港人先鐘意成龍諗起功夫即刻諗到成龍，因為一直都上電視。
好少諗起真正勁嗰個李小龍。咁佢都係兩三歲住過，梗係外國人咁睇香港

你盲架？

1/10

禾土留名

佢菲律賓人 應該電視成日播成龍

咁就唔好打香港出世旗號 唔通阿花又會拎德國打飛機話睇德國明星

佢開頭自我介紹都有日日提德國嘢，之後無，因為唔需要。
咁個個idol啱啱入去嗰陣都會諗啲嘢令到你記住佢架啦

依期一定係主推依幾個啦

咁都係 只少大家都會記住黑見明香 係香港出世

日奈子好能正呀dllm

好耐無唱過民謠

以為公廁中回歸初心

芬蘭 其實花外語咬字算係咁

佢初心就係做廁佬
一直無忘記過

睇佢上乃木英，啲英文口音真係算好

不代表乃Po立場

好可愛

音B好正

真 呢張特別可愛

逼人表態

怜奈大學畢業式直接取消左...
之前仲話揀好左袴 一直咁期待

當然唔係

基本上全日本都取消左

有琴子

牙土大個女了 而家好似少咗陣青澀嘅感覺

但係依然咁得人鍾意

負評係畀topic的，真香呢啲詞語中国人先用

本日2月28日(金)16:05〜NHKラジオ第一「キャンパスライブ＠東海・北陸SP」生放送に渡辺みり愛が出演いたします！

皆さま、是非お聴きください！

好 有野做

琴音蘭

牙楓射波

N手飯

同書では考察ブームを巻き起こし、2019年の「新語・流行語大賞」にもノミネートされた、秋元康氏の企画・原案の同作を徹底解剖。ヒロイン、手塚菜奈を演じた原田知世、手塚翔太役の田中圭、犯人・黒島沙和を演じた西野七瀬、黒島を愛してしまう二階堂忍役の横浜流星らの撮り下ろしや、撮影秘話を語る4000字インタビューも掲載された。

迷七手腳買唔買

有流星不了

本來係佢二個一齊出席

Gif

柒左唔巧推

呢幕笑到我反肚

畫畫

是咪中左肺炎

花花煮咩我都鐘意食

臭蘭搞到我射左音愛櫻廠落海

都係An機聽電台方便啲 唔洗VPN都聽到

花花啲畫風好可愛笑到有腹肌

想G磨牙

女飯求名！

松川星
扮過牙白

抽錯人姐 反正佢都400部
你唔想見佢都會消失
其他仲有排挽啦

久保嗰套又唔錯喎

高質會員

其實唔講唔覺
花花嘅廣東話口音比譚仔阿姐更純正

買禾白好過

Cls

牙星靚靚

唔入1期晒料

韓國人咁嘅樣

守清有矛睇呢套？ 我見啲人話有飯idol會好易代入套劇

你呢段嘢仲尷尬過公廁中段世界和平留名

有冇雀原圖?

到可食用期

乖 玩完了

諗起神推推上武道館個套漫畫

禾鍾意嗰個拎住把劍會喊嘅土多啲

早上好！

非常抱歉的通知你，原定於在今天NHK廣播第一頻道16:05直播的「キャンパスライブ」這個老家舉辦的廣播中出演的，但是從昨晚開始身體就不舒服，沒有辦法出演了…
非常喜歡廣播所以很期待，最重要的是飯們也都很期待，所以真的很抱歉

如果還能有這樣的機會的話，能多聊一聊就好了、

真的非常抱歉、！

今天也要加油啊！

明明尋日showroom仲好地地

有呀

好多位都好易代入，套戲連showroom都有

幾悶下 聽左一半就矛聽

唔撚係呱

要睇了 邊度嘅片源高清啲

禾土喊個時，好想攬住佢

尋晚去左邊度黎

宜家d 90後真係唔捱得一叫佢做野就話病

花花把聲真係勁靚 唱歌勁好聽勁易認
乃木坂啲歌第一個認得出把聲既就係花花

人地ol咳咗成晚都繼續做

2020年03月26日
「OVERTURE」佐々木琴子、鈴木絢音、寺田蘭世

賣多個封面嘛

係最能體現係20單 record大賞個個炒晒車得花花穩

八週完唔舒服

中左

大賞笑住喊到走晒音先正

富婆隻都中招，要捉埋雞皇飯去驗

係咁索鼻

俾條link廣闊下討論空間

真，守護牙土

在日手腳小心

🌸素顏？

居然迷啲咁嘅廢柴

個知事幾後生

露額都咁正=真美人
禾櫻花

睇樣咋嘛

早幾年都幾勁吖

好似幾靚仔

海x生死就到

最下嗰張真係素顏嘅話咁真係不得了

小泉進次郎靚仔d

迷櫻吧

會唔會太型

唔喇

應該淨係用左filter磨皮

我搵過好多都係得720p

好QQ

我都係對佢把聲吸引到 唔太高音唔太沉 咬字清晰
聽到好舒服

同埋有時覺得佢把聲有時會蓋住其他member

代表作:東蛋五單

鯨妹 我都係90後

一個二個話q 個d 真係屌埋我個份 唔好客氣

C 羅的眼
C 羅的鼻
C 羅的嘴

其實我覺得花花係睇報紙 然後見到靚仔-交功課 完。

thx

其他member 爆d 蘭仔鐘意俾渣男玩弄

因為真係

白麻 二姑媽 西野 松村 把聲算好認 但其他member 同花花合唱都會被蓋

btw 乜唔係James 咩 點解係c 羅

音game新卡幾正咁

美月你又啱

係wor 記錯Tim 係J 羅

占士洛迪古斯嚟喎

J羅

都叫有做功課吖，起碼佢識讀正音唔係j音

係呀 自膠左

大陸係譯做哈梅斯·大衛·羅德里奎茲·盧比歐

我冇撈亂牙朗 係記錯左字幕寫法 又冇睇開波認唔條哥倫比亞佬

幾時睇都笑到仆街 fing毛巾

收到wind 某手足嚟

第一彈好似有 一陣AirPlay落tv box試下先

個表情先係一絕

一定係

奴性

佢大佬靚仔d

都抽唔中有咩用

ching 識貨
可以首首單曲合唱choral都聽得出花花把聲
花花靚聲之餘，聲域超闊 (唱到最少兩個八度加幾度)
唯一先天不足係聲底唔夠厚但可以接受
笑容已經撘夠

課

唔推但仁者無敵

牙朗都識跳offshore girl

內馬爾都係學馬拿豬仆街

等乃木坂解散前要請牙朗出嚟fing先得

屌 我係咪入錯大陸台？又真香又C羅又J羅又內馬爾

佢睇樣姐又唔係睇佢踢波

我覺得花唱腔幾特別 唱歌把聲有一種音樂劇feel
所以花唱disney既歌幾match

另一面咪話佢唱腔唔岩唱奶歌

チュチュチュル チュチュル オーイェー

保定再唔係直接買生寫

好經典

幾乎全員live mic炒晒車（但係開心到喊出嚟嘅炒車所以好正）
開段和中段的半清唱都係靠花花一把聲救全家
仲有中間有一小段有高山一實加入番即刻好好多

同大家介紹吓禾老婆

昨天去吃了烤肉〜！

好開心(o^^o)

係咪燒完肉喉嚨痛出唔到聲呀

我要baidu先知佢哋講緊邊個

唔飲涼茶同龜令膠

比起混血晌狗我哋清算呢班大陸仔先

又未誇張到京腔啫明年今日

咩比起 要一齊清算

推啦 禾月好能正

三坂同屬一乃 都算係自己人
但芝麻仁沒有一個是蘑菇的

奶共又點計

方向転換です

清算柒婆苹果未

求其煮埋啲垃圾應付下賺錢返去駛先係一門高深嘅學問

金川

幾似

I❤️禾喜

八周關係者席見到牙朗同橋本

2020仲橋本

不願面對

係啊
學過vocal嘅人都有嗰種「歌劇腔」
又，其實可以自由自在chok出嚟
花花唱番中低音就冇音樂劇感覺
可以聽吓你就是希望、第幾次藍天、ダンケシェーン

live ver.

我覺得 Maimai 卒業版仲正

我個位望到關係席
但係個望遠鏡太廢fc唔到

次次Live都話見到架啦

證實一次係假起碼以後都唔洗心思思

求其影張低清相掟上百度班Cp9就打哂飛機了

燒肉聚會群組

生駒卒con個次好似有相

兩姊妹

以為係你女朋友

其實係禾老婆 牙櫻=禾老婆

屋企人知唔知你咁痴線

好似櫻隊畢果個咁又話無袖係橋 點知炒晒車

做廁推唔緊要 識個fd 好可恥, 做做下乃飯無啦啦迷返野菜仲買左人兩本寫真, 真係好垃圾, 點教訓佢好?

幾時出㗎?

召喚神獸

橋本有在席傳咗幾多個live

屋企人可能就係知道咗先送佢去喂綿羊養病

野菜係邊個？

保外就醫

我係牙橋明知次次都有人望向關係席，我仲咁傻坐果度咩

同我坐親子席

有肺炎就食藥喇

無停過 個個live都係到

真，迷隔離坂都叫可以體諒

我知大家可能唔信 不過係事實

禾吊死真野惠里菜

真野惠里菜

播龍珠就無事啦
出街前再幫個口罩開光
臨兵鬥者皆陣列在前

同佢一齊迷

【繁中字】乃木坂46 - 口約束 @「7th YEAR BIRTHDAY LIVE Kyocera Dome Osaka」

原來仲有人追h!p

睇緊斯路篇

牙縮我係睇呢D大

佢仲好鍾情咁鍾意左好耐
不過我都覺得足球員入面最靚仔係James
花花好眼光

啲廢老冇衛生常識 咳到隻狗咁又唔sick leave又唔戴罩

禾都睇緊

你肯定唔係男人
無男人會覺得James靚仔

卡咩哈咩下

高橋愛

見班4期生喺東京鐵塔玩一致game
竟然答gurguru curtain正路都係5單/乃詩啦

我仲覺得佢有d弱智個樣

56k?

我不嬲真紅絲

real

呢啲係咪大陸譯名嚟

昨日の浅草氏の動画のプロローグです。

水崎氏で遊ぶ。

手は乃木坂46現場マネージャー（女性）です。

#映像研
#差入れ
#山下美月
#乃木坂46

咩(女性)

咁多年前既貨依家先公開

佢次次都有加（女性）

此地無銀

好女仔 費事啲飯誤會

top

under

鯨的心（女性）

捽咗幾次眼以為睇錯

係咪玩緊找錯處?

四十七碎(男姓)

會唔會係想講乃依家top同under已經無分別

我都唔知

人在外國想降火就梗係要靠綠豆啦

4期嘅天下 乃團佢地揸晒旗

可以寄到屋企？要幾錢架？

飲珍珠奶茶

乃木坂46 佐藤楓さんが地元アニメに登場！

1月からテレビ愛知等で好評放送中の、安藤正基による“超ご当地漫画”『八十亀ちゃんかんさつにっき ２さつめ』。
毎回ゲストが登場するアニメ冒頭の「おことわり」のナレーションに、愛知県出身でアイドルグループ乃木坂46の佐藤楓さんが登場します！

又話病左既

琴日發夢夢見佢
係咪要加推

好似未見過你既

仲唔加推

又冰個funson

好女仔

之前有見過呢個名上嚟，但唔多

Maimai女手服
七瀨兔

真
估唔到乃po竟然有紅字真絲

我刀系 男字真絲

要加推

#白石麻衣 さん主演「街の子ら」いかがでしたか？
一体由梨の体調不良の原因はなんだったのかが気になって仕方ないです…w

#メイキング 画像公開

唔係暗示由梨有咗，成日想嘔？

頭頂？

個故事有深度
老白演技真係好好

我刀系絲

野菜=真野惠理菜？

悶到唔想睇 終於捱過咗 想睇下一集

真絲揮手區

原本飯聚有7個絲報左

應該全部係假

有棍

工事中係16單咸咗

我自己一定係synchronicity 勁到坐時光機去到2020年抄珠江台

Fc左一個似深圳麻衣
一個似石原老味

好耐冇合照

咁樣表達內心掙札落唔落仔好有趣

呢集都悶

如此美女最後要揸的士

呢個禮拜好好啦

輕推葉月

次回 Mステ

乃木坂46「しあわせの保護色」披露！

放送日：3月6日(金)21:00-21:54

會唔會係投射咗落去山田智和好野

屌 藍色窗簾
po錯圖啫

top

under

出面有job梗係接咗先

最後老白睇個司機名牌係同名

分化L，拉

九成九雞皇飯

以下開放世界大戰:

掛寶點會係under

所以禾覺得成段野係老白自己內心掙札落唔落b

條友盲

3個都係佢啦

幸福jj

咁快上Mステ
即係好快有MV睇

已見過4位絲打仲有3個..

Can you feel

年尾見

又食女絲打

Hi C打

霸氣巴準備出黎反

我屌你牙

個job剩係負責講呢段對白
同埋配音點同電台生放送

無啦啦發老姣

21歲咋

好柒 唔好推
Btw唔好搞分化 齊上齊落

年尾去馬

所以綜藝新手都係唔適合外景
求其搵個廢校咁嘅場比佢地玩quiz仲好睇

收皮喇你
明反暗推

返到黎

G持

外景真係唔易主持人責任都唔細

my spaghetti

pepe top

咪抺黑分化啦 同心抗疫牙

白

營運特登收埋佢 十年磨一劍 一出嚟就驚豔全場啦

都要睇主持功力，射俾邊個答，引導佢地答，詐儍吐嘈攪下氣氛

睡了一覺好多了、！
到明天也許就會沒事啦！
心想如果晚一天的話就可以出演廣播了，本來很期待和みり愛桑一起的廣播呢、、

你也要注意身體啊！

還很有精神的時候（笑）

那麼晚安！

太好了

年尾放聖誕可以返

Mc廢到仆街

加

米屈

諗住10/11
12好多人都飛

12月想去東強

明日29日土曜日！
史上初の無観客開催となるTGCを
LINE LIVE限定で配信します📡✨

【前編】13時55分～
【後編】18時14分～

超豪華モデルが登場💗
乃木坂46・Novelbrightなど、
アーティストのライブもお届け🌟

友達追加すると配信開始時に
通知が来てすぐ観られるよ👇😉
lin.ee/wElcVGQ

聽日girl award 乃個live會直播

年尾再算
通常就海外巨

有無時間表

亞視台慶咁

掟壽包

唔電

10月頭一兩個星期可能得要睇暑假返唔返
唔係嘅話就得12就唔到都無計

我覺得佢咁樣膠膠地仲好笑

知唔知乃幾時出場

到時再問大圍意見

司機就一定係
細路女係佢個女？

應該係
佢ff生左會點 但落左又可能冇得再生

禾都有咁覺得過

過去 現在 未來

想像唔到邊個男人可能令白白有左

你差唔多個個月都飛

今個月唔飛喇二期live取消左

雖然明知自己係idol 眼中只係一粒沙都不如，但佢一個眼神，又或者係ig story 回一回你，已經令你夠開心一個晚上

留力5月

到時再請教大家點抽飛

Bd live係今年最後一個Live

唔係有畢業live 咩？？？？？？？？？？？？？？？？？

確定cancel 左？

肺炎攬炒左8th出黎唱完25單就收左皮

奧運都收皮啦
仲卒業live

好彩睇咗8th白麻畢con

唔知又要等幾耐先岀碟

永續老白
最後會唔會變咗夏巡畢con

9th白麻畢con

我有呢本野

呢套衫好似係松村出事個排 第一集紀錄片講套衫
花花又去左邊

我係男字真絲

休養

呢單衫真係最靚

我唔信
全部都係有棍紅絲

8週Day4唔係披露咗哩咩？之後再演出仲可以叫做「披露」咁要露幾多次？

8週叫 初披露

day4初披露

唔知點解西野同松村都奶，但係對西野反感啲

世界變了，咁耐都仲未有人出嚟Sor

留名睇SOR

正人君子

腳趾？

典睇

想低調

9單休養10單空降

奶共鳥

On 撚9 混血先係最仆街

啊原來張相係9單個時的

迷白嘅都係正人君子

等我棄一棄先…工事中再執起

都係白白最愛國

三浦春馬正到

呢位清好似好有偏見咁喎

三坂都係值得支持嘅好女仔

依家係黃藍政見 黑白與良知咩
順眼又鐘意咪睇囉

她們都是好女仔，都在這個坂道上，如果不加推支持，這不是人類該有的行爲吧！沒有愛，成員只會更糟！恨，比病毒還可怕！

🌸

世界第一

唔係呢個問題
而係係呢到傾隔離坂 不如番去自己個po到傾咁啫

你廁唔廁 鐘意邊個都唔關我事

Gay

一姐qq

Q到

牙雀對腳好能正式

第三張

我記得好似仲有美月都有？

我不覺得這有什麼 ，這只是每個廁撚都該有的做人態度：人飢己飢 人溺己溺。當偶像沒支持者，應該放下仇恨 ，馬上支持，而不是見死不救、火上加油！我希望我的孩子懂毒撚精神，不希望他們變混蛋！

未去過海外live

法國日本博覽個次呢

遠古時期

咁你咪叫人去隔離傾 關混血係仆街咩事
得閒講下笑鬧人哋廁其實大家都開心

個名咩事

乃po jer人廁係感情好
廁路比m底唔同

特別有幾個人格鍾意人哋jer 佢

我講混血係仆街係成日傾傾下乃都有唔關事的隔離坂topic 打亂哂。

又唔係針對你 更加唔係針對任何人

一句起兩句止
有心玩野帶風向再屌都未遲

QQ

又染

想繼承えんそば

兩隻貓都幾似

染頭

唔洗你講都會喎

「七十七銀行 x 乃木坂46」

「楽しく踊っちゃうよ」篇

Mix.ver ←NEW!!
youtu.be/6M7BNJwmEUI

交俾你了

之前柒黑咗咪幾好

白石套劇個女仔係佢個女定細個嘅佢？

我估係細個嘅佢

我估係佢腦交戰生定唔生

話說我發現咗snoopy有人格有推柴，證據睇置頂個張左上角

整張B害圖嗰位手足真係好醒

本身諗住幫下佢口 望真d見到個s 廁比 疏 我盡咗力了

掛

因愛生恨 於是成日走嚟jer 禾柴寶

想問呢個女仔叫咩名，點解咁可愛

咁樣外八字坐真係舒服咩
對盆骨唔好啊

My WiFi

禾老婆

黑掛同啡掛都好撚QQ

佢唔膠囉

咪你條死廁撚囉

之前覺得黑髮唔正，而家睇完呢輯相覺得好撚正

わ當兩劃咪45

打多左個S又jer 禾

ho qq

唔好分化內鬥啦同心抗疫牙

班廁佬成日b害禾

想問吓鯨姑娘佢24個人格仲有無得醫

你由佢地啦佢兩個係要互相被jer先開心 深夜大戰

呢度唔比講新一姐壞話架
記住：新一姐0缺點 好QQ

仲爽過同女女耍花槍

你唔jer佢佢就會jer你，你之前都被人拖咗落水啦揸波專家

你一定知道同女女耍花槍咩感覺

我形容得唔好姐
即係好似依家咁就夠好笑

真夏

邊有唔畀

我記得以學果陣copybookわ係兩劃

你又知爽過同女女耍花槍

次週「Mステ」にあいみょん、UVERworld、A.B.C-Z、JUJU、乃木坂46、ゆず

又juju又柚子又uverworld, 點忍
老白又可以同あいみょん同台了

我都係寫兩劃

夾硬黎呢啲你地識啲乜
都講明呢單係賣情懷

考察飯成功爭取わ變三劃

格梗黎既條友

因為護21劃

頭先特登上網查真係計三劃

邊個位有得分多一劃出黎

草花頭一劃過係20劃

黑髮有返啲鄰家feel

唔知

禾話佢地

禾上堂學都係教2劃

新一姐好QQ 冇缺點

死日本仔唔跟我地支那人筆劃

最有feel係讀書同煮飯個2張

又打多

講到好似好gay咁

我學果個係咁 係咪同草花頭一樣兩種都通

そ よ ら 都計3劃

我學嗰陣都係教兩劃！

唔緊要啦，就算劃數比46劃少，也具有不遜於乃木坂46的幹勁

頂

呢個唔錯
6/10

呢度有講點解

咁都係得 6／10？
乃po型棍畀分，果然份外手緊

聽聽下しあわせの保護色，自動浮現出下句歌詞係come on come on baby

啲chord有啲似

6分係46個6
又jer禾型棍

你係乃po 食鬼妹型棍

廁路比嘅天敵就係棍

總係覺得係邊度聽過但又諗唔起

你政治同文化都不正確喎
你唔好話台灣人都係中國人
大家只係同時保留中華文化

個個有棍嘅你都jer

女人獨有技能黎

當堂搞cheap晒
支那啲品味真係接受唔到

花花正到
三浦春馬死開啦

你竟然唔係回「老婆」

我覺得係第一張d字整到咁cheap
第二張同呢張又冇咁大問題

第一張好高級淘寶feel其他都無乜問題

老婆

學就學2劃 自己寫就3畫
畫條| 先 然後再畫- 之後再畫個圓

禾咩禾年

我自己寫ね、わ之類全部都係一氣呵成

分開寫快啲
練字嗰陣會一氣寫 毛筆字一氣寫顯靚d

最近、かっきーに会えてないんだ〜。
寂しい限り、、
D女俾かっきcow曬

又背住禾cow女

但佢歪嘴窩

但佢可愛窩

各花入各眼啦

世紀難題：十四碎嘅年正啲定十四碎嘅咩正D

算了

新犯留名

年，因為佢肯派福利，咩無
如果咩派再傾

真夏同堀B有份挽4期個電視劇

幾時播

乃木坂46・4期生初出演ドラマに秋元真夏＆堀未央奈が参戦 熱血振付師とあやしい占い師をそれぞれ熱演

蓮加正啲

Loppi・HMV限定カバー版

先着で #未来屋書店 #アシーネ 限定のポストカードが特典がつきますので、確実に入手されたい方はお早めにお願いします🙏

不過咩咩真係越大越靚女

但係咩大啲喎

一見到呢幕就聽到個Bgm

咩福利

投げキース

雙moon咪得囉

死都話group assignment 係一定要
一定要分 分唔到就佢分

無理由聯想唔到

禾蓮禾雀禾梅

屌你仲有zoom in

仲變態過偷影小朋友

google 打岩本蓮加 揀gif 碌落啲就有

你地好變態, 細路囡都咁

聽講有人意仁禾

講到細路女就肯定要搵雲高爾

我個囡有咩咁變態？得閒share出嚟畀大家知道我養得佢肥肥白白

真空都見過，有戴算係乜

乃po已死

call緊我班晌狗手足出黎撥亂反正

👌🏻

你班手足強制隔離緊呀

報到

I found it🖐🏿
will be good👍🏿
I found it🖐🏿
I know well👌🏿

彈額頭

想趕走我地絲打

璃果

2盒thx🙏🏻

打手時間：海X有得賣去邊DVD了

佢只不過係香港出世，都唔係香港長大，

不過佢真係幾靚女，

不過覺唔覺佢膚色係比較黑，真係黑見

20 盒thx

其實樣ok 但乃太多靚女 只係靠靚 難d突圍

0-3歲喺香港之後喺日本大，佢識唔識講廣東話？

唔識

肯定唔識啦

咁佢老豆老母呢？

屌，好想買，睇住咩 咩咩咩

唔識啦

想睇被cut個d鏡

就算識都唔會教到個女做母語

黑見藍的話你地會唔會唔推？

好似係話係工作先嚟幾年 應該都唔識
之前係黃埔搭巴士返屋企上咗幾個居港日人問路都係純日文 唔識廣東話

4.5期單推禾璃果

呢套野正番悶到嘔 啲正常野放曬喺hulu
依家仲夠膽出碟

都係為左喜姐

咁你買唔買？
由頭到尾都係騙局

識咩牙 無台本新穎拍攝手法嚟

我都睇到

不了

禾喜禾櫻正番好少鏡頭

但係做咗top都要俾機會其他四期上鏡

咩心態人睇到咩

咁可以收皮嚕

1000蚊 揸多次手算la
利申窮撚淨係會買單價500以下嘅グッズ

珍，唔關Mc廢事

會反黑

呢d設定過一兩年就冇左架啦
e.g蛋黃醬星人

佢地唔會知香港發生緊咩事

いちごミルク 金平糖

早上好♪

已經恢復98%了～！
沒拖太久真是太好了！

這個是本月的烤肉聚會～！
這個月也順利去吃烤肉了！！
最喜歡烤肉三姐妹了～火鍋啊小旅行啊甚麼的，有很多約定哦～
要是能實現就好了！

那麼今天也要Fight～！！！！

牙楓真心幾靚女

どんどんいくどん生田どんっ
U～DON！

佢哋只會知香港係暴動

呢個

食燒肉攪到射波

禾梅ひょろ長亭梅マヨ仲系度

隔離坂奧黛麗 做MC 好睇好多
但啲member 真係唔岩口味

乃po咪講隔離坂啦

之前bingo10又係玩全外景 無台本
就算有岡田都搞到成鑊泡
係靠班老野頂翻住

推未

不可抗力

班staff唔識做外景
最新一集竟然求其搵間廢校feel嘅地方
玩搶答遊戲

外景做到好似係廠入面玩

外景通常都準備左啲任務之類比佢地玩
どこへ個feel完全係9行 見到咩先做咩

Line live要用屋企wifi先睇到

可能因為上次去到熱海竟然喺街邊玩大喜利俾人屌

🍑

外景通常叫佢地分組鬥快搵某啲野之類
係條街到玩廠嘅野唔知jm9
毛利係咪冇拍過外景 係都做返啲廠嘅野

【システム障害のお知らせ】

アクセス集中などによる
システム障害発生のため
現在サービスに接続しづらい状況が
続いております。

ご利用の皆様にご迷惑をおかけし、
大変申し訳ございません。
復旧まで今しばらく
お待ちいただけますようお願い申し上げます。

牙白個樣好眼訓

無台本萬歲

我仲以為要連vpn

禾桃

二姑媽

你個心諗咩就會打咩出黎

禾雀禾蓮

做得好

拋壽包

又jer禾

你都m慣架啦 扮咩

死人公廁中 出黎隻dup

My love

禾load唔到

老左好多

8點 花園街體育館

金同櫻執過d妝行catwalk 都幾好睇

好快就變葉劉咁樣

我load到入去 窒到pk

兩個都似雀

係 金隻腳望落幾長

櫻身材比例都好能正

裝line live app較standard 畫汁好順

Bingo10超多人冇得挽
都冇計

雀

好人一生平安

飄

似？

睇唔慣美月寶寶著返衫

Q到震

變？

日奈

係咪得我一個覺得佢個鼻好怪

人妻味

禾釧

TGC 有邊個去？ 見到官網淨係寫乃木坂46

係

真係有掟壽包

本日2月29日(土)開催の「第30回東京ガールズコレクション 2020 SPRING/SUMMER」 に乃木坂46がライブ出演し、齋藤、白石、新内、樋口、松村、堀、久保、山下、与田、遠藤、金川がモデル出演致します💫

牙白

謝

猴

不嬲怪

世上竟有如此可愛人瑞

香里奈原來仲有行

阿嬸你邊位

想問呢位咁可愛嘅女孩子叫咩名

應該係ray叫佢番嚟？

堀B好正

成個氣場立即差得遠

香里奈同佢二個氣場同其他差好遠咁

肚兜黎

禾雀

個禾字係乜意思牙

禾花雀

駒駒

真完全唔同氣質

時裝嘅野

老人家嗰件....我真係唔知話佢似Model定咩好

老人家都叫ok
禾狗寶嗰件似求其係h&m執三樣就係咁

今日推po推咁慢

Gif圖

櫻花

与田

大奶奶呢

正想講點解無波

條褲休到上對奶度

今日怕羞

靚脾

又肥咗

扮長腿

啱啱想打呢句

正

牙櫻

久保對腳近年一路都係咁㗎啦

浸老人除好正

正到癲

行得好緊張咁

點解乃團啲女人總係越老越索...

想同佢結婚

鬼影變幻球....

訓練背心

係好可愛的未成年花花

やはりHK3だなぁ

睇真啲
鬆身衫加闊腰褲背後上扣針
女人要收埋總有辦法

生死買下買下好似夠買兩部ps4

rich到

想問好耐，新一姐係屬於七瀨級、花cup抑或是Yoda cup?

不能自拔 我白著咩都咁靚 成日忍唔到手

腳長都鬼影變幻

富豪
但七仔絕版生寫只會愈來愈貴

七仔畢業單果套買唔落手 成萬yen

錯覺嚟
仲褲丘到上肚腩
試吓搵阿梅企埋去比較吓

醉愛一期老女人

畢con果套仲貴
利申新飯
玩生寫點keep最好

買本簿入落佢咋我
岩岩係屋企悶悶地 手痕又拎哂出黎睇
之後又入番落去

陣間係咪有live?

粗到

禾都係入落簿 不過買左千幾only
2部ps4 rich 能到

我可以

淨係知禾女友あやめ可望上到yoda cup
禾老婆櫻花要觀察

痴線

重要咩

方便意仁

禾地乃飯高質素唔搞呢味野的

可能係我買得貴 瘋狂食炒

3.0真係好嗎？

你係咪因為狂買ななせ
可能禾買開3 4 期唔多貴
最貴都係禾白set 護士cosplay 5000yen

系

守護孩子

入唔翻